帶gear 都可以和平遊行架喎，點解叫人唔帶？ 一陣出事咪一鑊熟？

on9風向

溫馨提示
和理非大遊行
政府從來冇俾過屎
又要吹風和理非
又幫林鄭手止暴制亂
林鄭真係多謝你都嚟唔切
唔記得818和理非完咗
畀政府撚狗咁撚
讚你乖乖仔
仲要吹風裝都唔帶?
又想好似929咁樣害啲手足食tg,著短褲打到仆街?

同意就幫我推一推，隔離po成二千幾正皮叫人唔好帶野保護自己

1020係要行為和理非，但仍然要做好120分準備，記得帶齊裝保護自己

55

IG “bye bye starbucks” challenge

幫手推啦各位， P牌推唔郁啊。